究竟有幾無腦先會信口罩中間可以加紙巾

唔氣密=破防

口罩不可重覆使用，如有髒汙、破損、潮濕或是咳嗽頻繁，應時常更換。至於騎車時所戴棉布口罩，建議經常洗滌並曬乾。另外，在佩戴口罩時千萬不要在口罩內層放置衛生紙或紗布，劉佳琦提醒，這樣的行為不僅不可能延長使用時間，還會破壞口罩的密合度，增加呼吸阻力，應盡量避免。

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

不要做智將

我係智將
帶口罩好焗 加張紙巾好透氣

拮幾個窿
正到hihi

我媽今朝share比我差啲相左

信

擁抱肺炎

無人想知呀樓豬

你個智將咪再口罩中間加張紙巾

有冇咁廢，加張紙就包唔實

唔係病毒, 係生化武器

明樓主意思
想防霧氣唔洗放紙巾
簡單洗手液+水輕輕抹落鏡面 再等佢乾就得

障

加張紙巾用多一日， 唔夠罩用呀